垃圾CCTVB藝人撐警察

圍屌佢啦，不過邊L個，唔識佢

push